問心個句，梁烈唯演技仲好過班男主角

屌打袁偉豪楊明

淨係記得佢喊到啲鼻涕吊下吊下咁

真係勁廢

d 戲屎到仆街

嘥氣啦E個乞兒仔中學時期成日問人攞錢

佢專做廢人